今日三十歲仲係一支公係麥當勞，你問我答

我照做了，到底做錯了什麼

我都今日生日，生日快樂

生日快樂

最鍾意生日自己一個

升中四了。。。

巴打係A0？

A3..係一般人眼中條件唔差，但呢個歲數想搵個結婚對像真係好難

到36又一個關

但朋友覺得你條件唔差
應該會推介好多對象比你㗎

朋友都無乜貨...
依家港女要求高到離晒地一係mk妹一係豬西..
最離地識過一個空姐，普通樣。29歲，要求千5尺私樓渣跑車....我靠屋企都可以做到，但我唔會為左佢開口要錢
今年佢30，睇佢幾時出腐皮文